衝既人唔係鬼，唔衝都衝左，諗下點團結

不分化，不割席
各有各做，和理非既遊行

屌你老母咩 鳩衝
明眼人一睇就知係鬼喇

你答我衝完下下步係咩就得

唔衝都衝左，唔好分化

鬼你老母個閪

大家唔好中分化計，無論背後叫人衝既係唔係鬼，唔衝都衝左，敵人已經全面進場激化和理非同勇武既巴打

我絕對相信衝既唔係鬼
但唔係各有各做咁簡單
而係事實上見到佢地行緊條死路
入面成大堆上晒字彈，係等埋你送人頭
根本就算俾你爆到都唔會佔到

仲有，就算佔到，what's next?
人地當年台灣太陽花係服貿就過，而家立法會入面係吉既冇人開會
仲要過多半個月就放暑假，淨底幾次會期唔開都冇所謂
你係咪想佔到暑假完？

冇錯

屌on9
而家衝果班比人拉左未呀 唔撚係鬼一撞就比人拉左喇
而家衝擺明係想擾亂大家

所以大家都唔係鬼，千萬別中分化計

班人衝完會唔會混入黎遊行人士 班警察一個都捉唔到架

衝咪衝囉又想和平示威啊？
衝又屌唔衝又屌
圍住立法會把撚咩

你答返我你遊行左幾日既下一步係咩先啦

我明呀巴打，但唔衝都衝左，就算係鬼都好，敵人就係想我地分化，唔好中計呀

有無人係立法會 想過維園？

我睇你一眼就知你先係鬼呀
屌你老母

唔好淨係再講唔好割唔好割
事實係我地每一步都應該要用腦
我明佢地肯付出代價，預左拉
但極沉重既代價係換黎一個吉既立法會(仲要未必成功)
我真係唔明有咩理由要支持

你睇睇呢度既comment，支持衝入去既冇一個答到what's next
淨係得，「咁政府唔理你點算」
「人地衝好過你匿係屋企」
「各有各做」
根本就冇人答得出為咩要衝同下一步係點
咁樣係我地想要既行動？

我都明衝完係冇用，但唔衝都衝左，敵人就係想我地分化

你講得我錯

遊行keep住個人數可以比個世界知道我地香港人仲係不滿 一路令個政府冇籍口話我地對暫緩收貨 仲要冇位比人入

你而家衝對件事咩幫助都冇 仲要比人話你暴力衝擊 你叫我地點信呢班唔係鬼

遊行完有好多野可以做，重點係遊行既人好清楚咁表達到自己訴求
黎如百萬人遊行，政府唔會
呢度民氣就谷到612既包圍立會
當時係好有意義，因為你包住，佢係開唔到會
而家條例亦過唔到

但而家你答我衝個冇會開既立法會係為左咩？

收嗲啦屌你老母

我只係同你理性討論 遊行完都係咁冇乜用 拎個數字打飛機 睇對家下一步做咩

但你兒家衝人 又唔係開緊會 玩佔領？ 但人地又咁多犬係入面 除非純粹係前線因為搵唔到焦點想話爆玻璃發洩 我都冇野好講

我絕對信唔係鬼
呢幾個人係會付出好重既代價
一定拉硬
你搵唔到鬼咁做
但真係有勇無謀
付出好重代價，但對件事不止冇幫助仲幫倒忙

無鬼

呢一刻一衝就已經比左位人入
琴日先講緊班藍絲打人可恥
今日就比人話做番同樣既事
屌 行撚到隻野咁 見到佢地衝就好撚嬲

肯定鬼

唔衝都衝咗 唔過都過咗 唔死都死咗 示威者 唔拉都拉咗 講到大哂咁

其他野唔講
而家個形勢
就會差佬用槍射你都有民意backup

要衝點解要今日衝 分撚薄哂人數 好撚鬼呀屌你

血債不能票償，堅持目標，不撤不散︰

1.立即撤回修訂逃犯條例
2.全面停止檢控示威人士
3.成立獨立委員會追究警隊暴行

block

返屋企瞓覺啦渠頭

我明呀巴打
但你要明白敵人既玩法，幾年前已經成功分化，今次唔可以俾打手再成功分化

呢一刻走左去衝唔去遊行 只會比政府話講完暫緩 人數少撚左好多 好撚多人滿意暫緩 政府做得好
而家最緊要係keep住人數呀

呢個時候應該一齊衝 唔係話人衝就係鬼 人地台灣佔埋立法院添啦 係嘅就團結一置 遊行完過去補人 人海戰術沖散班警犬

push

好喇，架車入咗去
係時候轉場做和理非喇

台灣當時係入面服貿準備過啊
送中條例而家立法會冇會啦
加埋仲有兩次會就暑假啦
你衝入去做乜撚啊

anyway, 希望你明白敵人呢一刻諗緊咩，唔好諗返轉頭點樣係最好，要認清楚呢一刻敵人既分化大計，出面五毛已經全面進場

推

去邊都好，都要出街！

唔係咩叫be water
你開po慢慢傾 警犬睇住咪逐點針對部署
現場諗到做咩而又夠人做 咪去做囉
so far我見佢地撞個窿再掟煙入去都work呀 如果夠多煙可以make sure警犬唔開槍唔噴椒添

推 唔衝都衝咗
大家坐埋同一條船 諗下點樣令件事對我地無咁不利好過啦
到底大家仲係咪坐埋同一條船？

我唔會鼓吹暴力，但亦唔反對示威者用佢地方法去抗爭，唔好一邊人話齋遊行冇用，另一邊人話衝嚟冇用，咁樣只會搞到大家咩都做唔到，我地需要嘅，係互相尊重

屌，班狗企係到睇
唔係鬼就係撐警果班

唔發生都發生左，應該考慮一下點戰略佈局
起碼狗無得入面休息布局、所以係咁叫人轉地點

Agger

前線揹左幾多條罪，比左幾多成本，點比世人指責，而世人又唔理解。呢D唔晌前線既人唔會明。

望下今朝，望下尋日，個政府做左D咩？
唔通呢個時候仲要怪前線？

走去衝根本就係中左政府計或者係鬼
大家睇下點解而家仲未比人拉？
克警真係咁克制？

唔該大家番番去大隊到行 唔好再分薄人數

請廣傳 - 連登正受到有組織性o 既攻擊

大家唔好block腥會員，齊手負評佢地。

證立會個post可以睇到真係一直緊貼連登
o既會員就算唔支持衝立會，都唔會用民意 黎做理由，頂多都係話衝錯地方。

腥會員反應都係：
衝錯時間
衝無用
失民意
玩完

唔信你自己試下，9成 咁樣回覆o既都係腥會員，突然d腥會員口徑一致 一定有古怪，唔需要盲信我，自己去測試下，兩三頁就馬上睇得出

唔認同衝立會o既請保持思考，請千萬唔好埋腥會員堆

只可以講一句，責任係港共政府

應該係中計多

立法會入面企哂警察，仲要等你衝完全唔還擊，奇撚怪到一個點

不過唔衝都衝左，敵人呢一步做既野就係食住個勢分化民主派，大家切勿中計

所以先叫大家番番去大隊

長期佔領做反送中基地

佔半個月都好夠阻嚇作用
睇下佢地敢唔敢再推條例 一推就衝

呢一刻勁多五毛進場分化，連登一定唔可以好似早兩年咁再俾人分化倒

俾鬼煽動完當然要抽曬啲鬼出黎入人群圍毆

最怕有和理非為求自保平安篤曬啲勇武出黎。建議直接離開現場

法國古有網球廳宣言
香港今有義士為港人重奪立會，為爭取公義與未來的不死決心公諸於世。
過去的勇武未能成功皆因未有成熟大體的論述配合！
有關注香港政事既人早已引頸以待，成功後必有全世界媒體報導港人抗爭既Evolvement
連登文宣勿懷憂喪志，立即支援義士！！
小弟呢個Post 詳盡回答你:

再係到鬼就真係變鬼，ifc跳落黎個d

前線手足絕不是鬼

唔支持，但理解

你老母就鬼

乜撚野
不嬲暑假前已經收撚硬皮
本身就推唔切

衝唔緊要，我覺得應該衝完就立即撤，be watered 唔好俾籍口克警

番番去大隊遊行喇唔該

再問問大家
點解黑警仲未進場 麻煩理性分析下呢件事

塊玻璃裂左少少之嘛
無乜大不了

我知勇武有一定價值，但去衝怖滿狗既垃圾會，不明原因

行完拉隊去金鐘和理非
唔好扔低任何人

咁你去左民陣遊行未？

一路行緊一路睇直播呀

悼文：他跟她，致香港人的希望。

圖？

【刻不容援】 連登文宣請從速為義士準備港人重奪立會宣言:

收嗲啦三毛

不分化 不割席

再講一次 唔該大家番番去遊行大隊 大隊好需要人 唔好再圍住一個冇人開會既會場 集中人數 今日人數一少過上兩次 就會再比位人入話市民接受暫緩

大家再理性睇下 點解克警今次咁克制？到而家都未出手 大家唔好再中計 唔好再比位人入

Push

推

悼文：他跟她，致香港人的希望。

在下小小愚見，起碼佢地有一排唔入得立法會開會
你話警方可以再武力鎮壓，得不償失
但如今唔衝都衝左，大家都作左唔少犧牲仲有三條人命
去到咁既地步，與其而家係度話唔應該咁做，唸下有咩可以一齊團結奮鬥來得比較有建設性
同埋其實應該係叫政府唸下下步應該做咩

推！

大家再睇下呢個post
好多人淨係屌我第一個回覆
我一路作出既呼籲都冇人提過就話我5毛 我係鬼
大家理性分析 唔該

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

p

做乜都好 支持前線
團結則贏
分化則輸

記住不割蓆
團結

諗吓點樣救返佢哋

立法會休會期中

就黎

啱
米已成炊，與其屌人不如諗下一步好過